納指高位回左10%，技術上已踏入熊市 ！

走呀 ！！！

技術上不是要高位回20%?